寬頻同固網電話就到期

寬頻用緊HGC
固網電話用緊香港寬頻
居屋
請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

寬頻可以轉埋香港寬頻啊~ 夠穩定, 而家$198 200mb 連mytv super, 再送埋mytv gold 啊! 可以睇波! 比埋個推薦碼你多$200回贈~~ 你拎埋我number去問問啦 (LIWC87625)